可以用既高招！！！一齊黎討論點善用今日機場事件

首先題外話，第一次出Post

勇武同和理非都係同一個目標，兩邊都唔可以失去對方。

但真係應該要有啲策略同計劃，我唔係怕和理非割席然後就咁完結，而係怕要勇武時勇武已經無哂。唔好唔記得仲有班福建佬元朗佬係到。

如果係有犧牲既思想，咁就要犧牲得有價值既心態。

諗下丫，成個運動，其中一個民心位就係要做得比人好，要做到係全世界示威既典範。之後再文宣去其他國家先達到最大效果。

記住，做得愈好，班狗就愈有機會出錯。

正題！

我覺得宜家要做既野應該要好似税務大樓咁去道歉，記住有位人兄提醒咗道歉依個方法係高招，咁更應該用多次。話比所有人知示威者比起政府同警察更有承擔同質素先係上策。好多人都讚上次道歉係做得好。

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！